德國政黨為香港發聲，入去洗下like推下

Freie Demokratische Partei

FDP

自由民主黨

肥婆訓醒未

去多謝人

推呀
入去留言
say thank you

左膠政府唔會自動做野，要集中力量係國會逼佢地做野